[黑色五毛警告] 第一擊:賭王洗版 第二擊:分化Bob叔

唔該唔撚好推post 只推行動post 永久置頂